有人問我去exchange會唔會好容易分手

屌你老母未去已經散左

以為好穩定 好愛大家 咩都跨越到
但一切只係以為 最後因爲其他問題分開左
所以唔洗顧慮太多 想去就去啦！
Exchange得到既野係自己既

大學拍下散拖你估真係過世咩

樓自己好過啦

打錯 *愛

去exchange=戴帽

個個好似你咁諗就死得啦
拍散拖

10幾20拍拖正常都唔會過到世
第一正常冇經濟基礎
第二大家遇到既人唔夠多 對方未必係最適合
第三咁早揀定 放棄其他機會 係一個好on9既決定
同埋衰d講句 grad出黎做野花花世界 到時唔散先諗遠d啦

冇reject到
本身都有共識我會去 有擔心過 但諗住大家夠穩定無問題
點知唔係因為exchange而分手
如果我reject左真係揼心口

同你一樣，好彩散左先黎

驚乜撚野 去啦 開吓眼界
如果條女要走 你都唔好留啦

綠到呢

冇野驚
只係成件事好撚諷刺